你哋覺得斷食有冇用

試咗168斷食成個月都唔覺得自己瘦咗，係咪我問題

睇下呢個post
討論得好激烈

半年減咗20kg 你問我答

有

好地地做運動減肥送強身健體
係要搞埋啲濕鳩嘢